鋼gum入一入來

近況如何？

兩隻狗公

消失左

今天，波台手足殺死了鋼gum

想問手套市價

佢搵緊手套 陣間帶佢入黎

Pish

RIP牙鋼